任豚連同我講野嘅膽都冇

我藍新杰正式成為連登任豚剋星